新華社：今晚8點 我們要發佈一張重要地圖！！

中國又來畫新地圖啦
睇下今次會唔會畫埋美國省出來

99段線

依家20:51 我重未見到張地圖，支那人唔識守時

屌自膠 原來佢講緊16號

柒左唔好推 我再開過

印度邊境縮後400km

其實係中國地圖都係好少
唔明公佈仲乜 一d都唔環保

微博之父

你又知內容？
聽日先公布

圖窮匕現

叫連仔幫你del post咪得
你有特權

係咪準備打仗了

等睇新舊對比圖

食屎狗

邊有寫8點

你又柒

一點都不能少 但可以割一大片 我愛我的蟈

假膠父，16別

ok 唔推

張poster有寫8時
我唔笑你
因為我都睇錯日期
係16號 8時

抹精紙

太震撼睇錯日期姐

依單野中共買左微博熱搜第一架
大單野來

樓主波台狗

楊茜茜？

等等先，會唔會犯法㗎！

唐努烏梁海是不是中國國土？北京高院：中國人無權知道

似藏南多啲喎
打台灣得24小時唔夠點打

On撚9

幫推，今日16號

包唔包符拉迪沃斯托克

一定唔係實際地圖
一定講咩出行有we7
付款有華為
叫車有支付宝咁

還我海參威

包唔包海參崴 庫頁島

推到16號

一點都不能多，韜光養晦學金仔向人民謝罪

留名睇999段線

銀河鐵路999

明明叫符拉迪沃斯托克

應該係吹啲咩未來規劃啊，或者GDP點點點啊，或者係殲滅咗幾多貧窮人口啊，或者係大灣區啊之類嗰啲廢野

唔會真係地圖

一條飛blade收你皮

我畫左地圖嫁啦，統一左嫁啦

今次好撚神秘wo 早一日買熱搜第一做預告
又唔比人係下邊留言討論

LM

張伯倫賣捷克=拜登賣台灣香港

聽日再推呢個po上熱門咪得

柒左都照推

樓豬點柒都唔夠支那柒啦

唔好推

微博d人都估緊佢想公布咩地圖

推

地球改名做中國

好嘢有人同我一樣今日柒咗

環保唔好晒，即用得

又打下飛機當贏

你個武肺護士做假 個post
d圖偷我post？

全世界都是中國的

係

父哥

留名聽晚睇

你都幾仆街

幫你推

sor囉

今日係10月15日
佢指聽朝定夜晚8:00？

唔撚知 堂堂新華社 出個post都可以出得咁差
搞到我睇錯以為今晚8點

做設計個個真係食撚咗屎黎，個一張地圖震撚到連標題都難睇個人

咪25

就知會有呢張

聽晚睇

Pokémon 地圖

幫你推到16 號

推呢個

cls

樓主未來人,未適應時差

笑撚死

海參威呢？

求鳩其自己畫張地圖就當真？
咁我自己整張結婚證書話同女神註冊咗都得啦

點解一張地圖要motion blur？
焦點黎喎，design合理啲好無？

柒到

...

B2 is ready

買iPhone,阻住網絡資源

又唔好咁講
調返轉頭睇 係幾eyes catching
搞到我望左佢poster幾次
另一種宣傳成功

Cls，一定要推

Map of the Soul.
Map of the All.

sor9ry 八點鐘iPhone 12開賣

又抄？

活捉蔡英文笑左
我中出習近平

咁又點 ?

自古以來

父哥咪潛

16號啦

自古以來 南北美洲都係中國

ok 唔好推

依家咪16號
我冇錯到

16號8點咪iPhone開賣

lm

全宇宙都是共慘黨的固有領土

又有一批地圖要作廢了

「信息採集 實時更新」

張地圖應該係heat map啲frd黎

屌你老母 笑到倒瀉咗杯可樂

微博都del撚埋

我仲好期待

地圖唔係國家機密咩？

90%係將台灣畫左入中國呢D打J地圖
人唔笑狗都吠

已經靜雞雞派咗人上火星，正式將火星納入中國版圖，為中華人民共和國火星特別行政星體。

今晚8點你會做緊乜
我睇緊新地圖

我入到嚟

新華社柒到del埋post